已經開咗800幾個po，你問我答

幾時同我跪喺度

要點處置啲青頭仔

集中營

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

你是咪gay?

No

躝

用咗連登幾耐？

上線703日

點知自己開咗800幾個

數

有咩好問

幾大

真人靚唔靚仔、戴唔戴眼鏡、幾高